是日晚餐 韓國野

食垃圾 今日勁胃痛

辣殺

啱呀

幾錢 垃圾

隱世 邪惡

公仔麵兜嘢個樣好唔掂

飛飛點解你要食垃圾

唔洗錢

拉絲

味道過得去

朋友喜歡吃韓西

依次真係唔得 講唔出想食

我胃仲係好痛

炸雞

waaaa 係炸雞雞